url:http://dulich.vnexpress.net/tin-tuc/viet-nam/da-nang/khong-gian-dien-anh-dang-cap-tai-vinpearl-da-nang-3501333.html
Tittle :Không gian điện ảnh đẳng cấp tại Vinpearl Đà Nẵng - VnExpress Du lịch
content : 
                     Trang chủ Thời sự Góc nhìn Thế giới Kinh doanh Giải trí Thể thao Pháp luật Giáo dục Sức khỏe Gia đình Du lịch Khoa học Số hóa Xe Cộng đồng Tâm sự Rao vặt Video Ảnh  Cười 24h qua Liên hệ Tòa soạn Thông tin Tòa soạn
                            © Copyright 1997- VnExpress.net, All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                         Hotline:
                            0123.888.0123 (Hà Nội) 
                            0129.233.3555 (TP HCM) 
                                    Thế giớiPháp luậtXã hộiKinh doanhGiải tríÔ tô - Xe máy Thể thaoSố hóaGia đình
                         
                     
                    Thời sựThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
    Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
                Các địa danh khác
		        24h qua
            Du lịch Việt Nam 
                        Đà Nẵng
                                        Du Lịch 
                                        Đà Nẵng 
                                        Các địa danh
                                 
                                Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
						Thứ bảy, 19/11/2016 | 12:00 GMT+7
|
						Không gian điện ảnh đẳng cấp tại Vinpearl Đà Nẵng												
					Kiến trúc đương đại kết hợp nét cổ điển quyến rũ của Vinpearl Đà Nẵng Resort & Villas ấn tượng giới mộ điệu điệu ảnh tại sự kiện 'Gặp gỡ mùa thu 2016'.
					Sự kiện thường niên “Gặp gỡ mùa thu 2016” năm nay vừa diễn ra tại thành phố biển Đà Nẵng với sự góp mặt của nhiều gương mặt nổi tiếng thời gian qua như: đạo diễn Quang Huy, nữ diễn viên gạo cội Kiều Chinh, đạo diễn Phan Xi Nê, đạo diễn Việt Max, diễn viên Hà Hiền, diễn viên Hồng Ánh...
					Không gian kiến trúc đương đại kết hợp nét cổ điển quyến rũ của Vinpearl Đà Nẵng Resort & Villas đã đưa sự kiện trở thành một đêm của điện ảnh và hội ngộ.
					Ngoài ra, không gian sang trọng trong khán phòng của khu nghỉ dưỡng này mang đến không khí ấm cúng cho đêm trao giải.
					Tại sự kiện, đạo diễn Trần Anh Hùng đánh dấu sự trở lại với điện ảnh Việt Nam trong vai trò một người thầy của khóa đào tọa đạo diễn điện ảnh, đồng thời giữ vai trò Chủ tịch Ban giám khảo giải thưởng Bộ phim của tương lai dành cho thể loại phim ngắn. Tại lễ trao giải, hai dự án của Chu Ánh Nguyệt và Tạ Minh Đức (Hà Nội) đã nhận giải thưởng trị giá 1.000 USD cho hạng mục này.
					Bộ phim A Land Imagined với đề tài số phận người lao động nhập cư Trung Hoa tại Singapore đã nhận giải thưởng lớn nhất Grand Prix với trị giá 5.000 USD. Đạo diễn Chris Yeo chia sẻ đây là dự án mà anh đã kỳ công nghiên cứu và thực hiện trong vòng hơn 3 năm. Bên cạnh đó, các hạng mục khác đã chọn được những dự án và cá nhân làm điện ảnh xuất sắc nhất để vinh danh: Giải thưởng Nhà sản xuất, 4 Giải Diễn viên mới xuất sắc nhất (dành cho 2 nam và 2 nữ diễn viên do ban giám khảo và khán giả bình chọn).
					Các hạng mục khác đã chọn được những dự án và cá nhân làm điện ảnh xuất sắc nhất để vinh danh: Giải thưởng Nhà sản xuất, 4 Giải Diễn viên mới xuất sắc nhất (dành cho 2 nam và 2 nữ diễn viên do ban giám khảo và khán giả bình chọn). Nam diễn viên Trần Bảo Sơn tham dự sự kiện với tư cách khách mời.
					Đây cũng là lần đầu tiên "Gặp gỡ mùa thu" có sự tham gia của các chuyên gia và khách mời điện ảnh quốc tế đến từ Hàn Quốc, Đài Loan, Viện phim Cao Hùng, nhiều nhà làm phim Đông Nam Á và khách mời từ LHP Cannes, Venice, Berlin, Hong Kong...
					Các nhà làm phim kỳ cựu, ngôi sao điện ảnh tên tuổi và triển vọng của Việt Nam cùng quốc tế đã có một đêm giao lưu và trao đổi kinh nghiệm cởi mở.
					Diễn viên điện ảnh Hải Yến và đạo diễn Trần Anh Hùng cùng trao đổi chuyên môn tại đêm trao giải.
					Đạo diễn Phan Đăng Di gửi lời cảm ơn các nhà tài trợ, trong đó có ông Brett Burton (thứ ba từ trái sang đại diện cho Vinpearl Da Nang Resort & Villas) là đơn vị đăng cai địa điểm tổ chức sự kiện.
					Với sự chuẩn bị chu đáo mọi mặt, từ chuyên môn, khách mời đến không gian gặp gỡ cao cấp tại một trong những khách sạn 5 sao đẳng cấp hàng đầu Việt Nam, "Gặp gỡ mùa thu" đã để lại ấn tượng khó quên về một sự kiện chất lượng, mang tính kết nối và xây dựng cho điện ảnh Việt Nam.
	Hưng Thịnh                        
									Gửi bài viết chia sẻ tại đây hoặc về dulich@vnexpress.net
				Tin liên quan
							20 bàn tiệc quảng bá nét đẹp ẩm thực ở Đà Nẵng  (27/9/2016)
							Tiện nghi xa xỉ trong du thuyền vừa ghé Đà Nẵng  (12/11/2016)
							Không gian xanh mát ở khu nghỉ dưỡng đẳng cấp 5 sao (3/10/2016)
							Trải nghiệm lễ hội Halloween đặc sắc trên đỉnh Bà Nà (25/10/2016)
            Xem nhiều nhất
                            Anh Tây đi bộ khắp thế giới mê mẩn núi rừng Việt Nam
                                                             
                                Việt Nam đứng top đầu khách chi tiêu nhiều nhất ở Nhật Bản
                                                                     
                                Thủ tướng chỉ ra 3 giải pháp để phát triển du lịch
                                                                     
                                Những món đồ không thể thiếu khi đi du lịch cuối năm
                                Vị đậm đà tinh tế trong món gà sốt tiêu tỏi
                 
                Tags
                                    Vinpearl Đà Nẵng
                                Vinpearl Đà Nẵng Resort & Villas
                                Không gian điện ảnh đẳng cấp
    Tin Khác
                            'Thời gian biểu' du lịch Việt Nam bốn mùa đều đẹp
                                                             
                            Cận cảnh sân golf được vinh danh 'tốt nhất thế giới'
                                                     
                            Tiện nghi xa xỉ trong du thuyền vừa ghé Đà Nẵng
                                                             
                            Bán đảo Sơn Trà sẽ là khu du lịch quốc gia
                                                             
                                    Những món đường phố nức tiếng của Đà Nẵng
                                                                             
                                    Khách sạn như Santorini thu nhỏ giữa lòng Đà Nẵng
                                                                             
                                    Trải nghiệm lễ hội Halloween đặc sắc trên đỉnh Bà Nà
                                    Cận cảnh khu nghỉ dưỡng ở Đà Nẵng nhận 3 giải thưởng quốc tế
                                    Đà Nẵng có tổ phản ứng nhanh trong du lịch
                                                                             
                                    Lễ hội Halloween huyền bí trên đỉnh Bà Nà
                                    Mì Quảng - món chưa ăn như chưa đến Đà Nẵng
                                                                             
                                    Á hậu Thanh Tú quảng bá du lịch Việt
                                                                             
                                    20 bàn tiệc quảng bá nét đẹp ẩm thực ở Đà Nẵng
                                                                             
                                    Du khách đua nhau nhảy múa ở lễ hội đường phố Đà Nẵng
                                                                             
        Khuyến mãi Du lịch
		  prev
		   next
                                Vietrantour tặng 10 triệu đồng tour Nam Phi 8 ngày
                                        49,900,000 đ 59,900,000 đ
                                        21/10/2016 - 01/12/2016                                    
                                                                Tour 8 ngày Johannesburg - Sun City - Pretoria - Capetown, bay hàng không 5 sao Qatar Airways, giá chỉ 49,99 triệu đồng.
                                Giảm hơn 2 triệu đồng tour Nhật Bản 6 ngày 5 đêm
                                        33,800,000 đ 35,990,000 đ
                                        01/10/2016 - 31/12/2016                                    
                                                                Hongai Tours đưa du khách khám phá xứ Phù Tang mùa lá đỏ theo hành trình Nagoya - Nara - Osaka - Kyoto - núi Phú Sĩ - Tokyo.
                                Tour Hải Nam, Trung Quốc 5 ngày giá từ 7,99 triệu đồng
                                        7,990,000 đ 9,990,000 đ
                                        19/10/2016 - 07/12/2016                                    
                                                                Hành trình 5 ngày Hải Khẩu - Hưng Long - Tam Á khởi hành ngày 1, 8, 15, 22, 29/11 và 6, 13, 20, 27/12, giá từ 7,99 triệu đồng.
                                Tour ngắm hoa tam giác mạch từ 1,99 triệu đồng
                                        1,990,000 đ 2,390,000 đ
                                        08/10/2016 - 30/11/2016                                    
                                                                Danh Nam Travel đưa du khách đi ngắm hoa tam giác mạch tại Hà Giang 3 ngày 2 đêm với giá trọn gói từ 1,99 triệu đồng.
                                Tour Phú Quốc - Vinpearl Land gồm vé máy bay từ 2,9 triệu đồng
                                        2,999,000 đ 4,160,000 đ
                                        16/11/2016 - 30/12/2016                                    
                                                                Hành trình trọn gói và Free and Easy tới Phú Quốc với nhiều lựa chọn hấp dẫn cùng khuyến mại dịp cuối năm dành cho 
                                Tour Campuchia 4 ngày giá chỉ 8,7 triệu đồng
                                        8,700,000 đ 10,990,000 đ
                                        02/11/2016 - 26/01/2017                                    
                                                                Hành trình Phnom Penh - Siem Reap 4 ngày, bay hãng hàng không quốc gia Cambodia Angkor Air, giá chỉ 8,7 triệu đồng.
                                Tour Nhật Bản đón năm mới giá chỉ 28,9 triệu đồng
                                        28,900,000 đ 35,900,000 đ
                                        17/11/2016 - 14/12/2016                                    
                                                                Hành trình sẽ đưa du khách đến cầu may đầu xuân ở đền Kotohira Shrine, mua sắm hàng hiệu giá rẻ dưới lòng đất, tham 
        Quốc tế
         
                Những câu lạc bộ thoát y nóng bỏng nhất thế giới
                        Những cô nàng chân dài với thân hình đồng hồ cát, điệu nhảy khiêu gợi, đồ uống lạnh hảo hạng và điệu nhảy bốc lửa trong các câu lạc bộ thoát y luôn kích thích các giác quan của du khách.
            Bé gái Ấn Độ hồn nhiên tóm cổ rắn hổ mang chúaBí mật đáng sợ bên dưới hệ thống tàu điện ngầm LondonNgã xuống hồ nước nóng, du khách chết mất xác
         Gửi bài viết về tòa soạn
        Ẩm thực
         
                             
            Quán bún măng vịt mỗi ngày chỉ bán một tiếng
            Nằm sâu trong con hẻm nhỏ trên đường Lê Văn Sỹ quận Tân Bình, TP HCM, quán bún vịt chỉ phục vụ khách từ 15h30 và đóng hàng sau đó chừng một tiếng.
                Vợ chồng Thu Phương nếm 'bún chửi' Hà Nội
                'Vua đầu bếp' để khách tự sáng tạo món ăn
        Cộng đồng
         
                'Thời gian biểu' du lịch Việt Nam bốn mùa đều đẹp
                        Hãy lên kế hoạch du lịch đúng thời điểm cho năm mới dựa theo lịch trình du lịch khắp miền đất nước.
            Du khách đứng tim vì voi chặn đầu xe5 vùng đất Samurai nổi tiếng của Nhật BảnĐồi cỏ hồng Đà Lạt biến thành cỏ tuyết sau một đêm
        Ảnh
         
                             
            Khách sạn như Santorini thu nhỏ giữa lòng Đà Nẵng
            Với hai tông màu chủ đạo là xanh và trắng, khách sạn bên bờ biển Mỹ Khê khiến nhiều du khách có cảm giác như được đặt chân đến hòn đảo nổi tiếng của Hy Lạp.
                                     
                20 bàn tiệc quảng bá nét đẹp ẩm thực ở Đà Nẵng
                                     
                Những bức ảnh thay đổi suy nghĩ của khách Tây về Việt Nam
        Video
         
            Du khách la hét vì chơi tàu lượn dốc nhất thế giới
            Tàu lượn Takabisha (Nhật Bản) có độ dốc lên tới 121 độ, vận tốc tối đa đạt 160 km/h khiến người chơi như đứng tim khi nhiều đường ray thẳng đứng, tàu như rơi tự do.
                Cả công viên 'nín thở' chờ du khách béo trượt máng
                Cảnh đẹp ngoạn mục trên khắp nẻo đường Na Uy
        Điểm đến yêu thích                
                    Kế hoạch 4 ngày khám phá đảo thiên đường ở Campuchia                
                    Những món ngon nên thử của Phú Quốc                
                    Khách du lịch được mời dùng toilet miễn phí ở Đà Nẵng                
                    Chuyến bay Cần Thơ - Đà Lạt chỉ mất một giờ                
                    Những cây cầu có tên gọi độc đáo ở miền Tây                
		Liên kết du lịch
					Trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Về đầu trang
                     
								  Thời sự
								  Góc nhìn
								  Pháp luật
								  Giáo dục
								  Thế giới
								  Gia đình
								  Kinh doanh
							   Hàng hóa
							   Doanh nghiệp
							   Ebank
								  Giải trí
							   Giới sao
							   Thời trang
							   Phim
								  Thể thao
							   Bóng đá
							   Tennis
							   Các môn khác
								  Video
								  Ảnh
								  Infographics
								  Sức khỏe
							   Các bệnh
							   Khỏe đẹp
							   Dinh dưỡng
								  Du lịch
							   Việt Nam
							   Quốc tế
							   Cộng đồng
								  Khoa học
							   Môi trường
							   Công nghệ mới
							   Hỏi - đáp
								  Số hóa
							   Sản phẩm
							   Đánh giá
							   Đời sống số
								  Xe
							   Tư vấn
							   Thị trường
							   Diễn đàn
								  Cộng đồng
								  Tâm sự
								  Cười
								  Rao vặt
                    Trang chủThời sựGóc nhìnThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
                            © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                            VnExpress tuyển dụng   Liên hệ quảng cáo  / Liên hệ Tòa soạn
                            Thông tin Tòa soạn.0123.888.0123 (HN) - 0129.233.3555 (TP HCM)
                                     Liên hệ Tòa soạn
                                     Thông tin Tòa soạn
                                    0123.888.0123 (HN) 
                                    0129.233.3555 (TP HCM)
                                © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                                ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                     
         
